有冇人知大粒墨台灣殺女友單野依家點

仲有冇巴打跟緊

認真post 冇人理

真係冇人理

陳同佳透過律師代表，不反對案件押後，也沒有申請保釋，並放棄每8天覆核保釋申請的權利。報導也指出，今天陳同佳身穿黑色外套、藍色外衣內襯白領襯衫，出庭時表現平靜，對3項控罪表示明白。

法官問被告是否有家人在庭，被告方表示沒有，案件依檢方申請，押至4月12日再審訊，以候警方進一步調查。

紫園飯店點？